我老豆係一舊垃圾

漂賭飲蕩吹樣樣齊
賭錢賭到當埋呀媽啲嫁妝
成條村都知佢食軟飯仲覺得無問題
飲醉酒就對我，細妹同呀媽拳打腳踢
隨手拎起玻璃樽就車埋黎
攞老牛寒頸恐鳩我地
細時經常打到我地爆哂江上哂差館
呀媽唔想頭家散所以啞忍左好多年
最後終於頂唔順漏夜走佬
當時我約莫十歲
大家分開住左十幾年
間唔時都會出黎食個飯
我好憎佢 但我依然當佢係我老豆
點解會咁

老豆係世界上垃圾物種之一

每50個post 就有一個post 係關於個老豆有幾撚垃圾

斷親唔過份

真,, 早斷第時養少個

因為樓主垃圾too

我可能仲有少少人性
我好想斷親但做唔出